<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Computación visual</title><link>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/</link><description>Recent content on Computación visual</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><atom:link href="https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/1._Coloring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/1._Coloring/</guid><description>Coloring # En este ejemplo se recrea la interpolación de colores, realizada previamente por software
Al oprimir la tecla &amp;ldquo;c&amp;rdquo; los colores alternaran entre RGB y CMY Al oprimir la tecla &amp;ldquo;r&amp;rdquo;, se generarán vectores aleatorios para construir poligonos diferentes " Como ejercicio adicional, se construyó un poligono de cuatro vertices para mostrar la interpolación de 4 colores (Cyan-Magenta-Yellow-Key).</description></item><item><title/><link>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/2._Texturing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/2._Texturing/</guid><description>Texturing # " " " "</description></item><item><title/><link>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/3._Image_Processing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/3._Image_Processing/</guid><description>Image Processing # Para el procesamiento de imagenes, implementamos un shader que simula la vision nocturna a través de una Lupa, adicionalmente usa las herramientas de brillo de HSV, HSL y Luma.
La implementación se realizó tanto para una imagen, como para un video
Al oprimir el número &amp;ldquo;1&amp;rdquo; se aplica la herramienta de color luma Al oprimir el número &amp;ldquo;2&amp;rdquo; se aplica la herramienta de color HSV Al oprimir el número &amp;ldquo;3&amp;rdquo; se aplica la herramienta de color HSL El efecto de lupa, cambio de color y herramienta de brillo se aplica a la región circular que tiene como centro la posición del mouse El selector en la parte superior cambiará el recurso de entrada, ya sea la imagen o el video "</description></item><item><title/><link>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/4._Procedural_Texturing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visual-cesaineam-cdsaineac.github.io/Template/docs/menu/Shaders/4._Procedural_Texturing/</guid><description>Procedural Texturing # Para este ejercicio se generó una textura que replicara la cuadricula de Hermann sobre un cubo 3D.
La textura creada puede modificarse de la siguiente manera:
Al oprimir la flecha izquierda, disminuirá la cantidad de cuadros negros en cada cara del cubo Al oprimir la flecha derecha, aumentará la cantidad de cuadros negros en cada cara del cubo Al oprimir la tecla &amp;ldquo;b&amp;rdquo; se aplicará un efecto de difuminación sobre la textura "</description></item></channel></rss>